fg頭幾年大家搵工果陣時會考慮咩因素？

Fg出黎頭幾年 人工其實都係果個range左右
除咗興趣外 會考慮咩因素？
完全冇興趣但人工高到仆街果d special case就唔講啦

近 就手

邊度請就狗衝

睇下有無野學，career path 好唔好等等。 最緊要係自己想去到咩崗位

唔會要求最高pay 但同時要求唔做最低人工個個

就唔就腳，office 環境，廁所

Career path囉
人工反而冇咁緊要

岩呀

不做第一 也不做最尾